男人擁有pink lin係咪冇用？？

唔係

你話呢?

有 吸引gay 佬

中途轉基都會有用

當你老婆都係嘅時候，生出嚟嘅嗰件係黑Lin，你就會明

男人粒lin本身就冇用